# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-08-30 01:44+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-08-29 23:48+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: consts.py:1485
msgid "Autoloot purchased"
msgstr "已购买自动拾取"

#: consts.py:1491
msgid "Rift Slug acquired"
msgstr "已获得 Rift Slug（+25级天赋宠物）"

#: consts.py:1497
msgid "Doot acquired"
msgstr "已获得 Doot"

#: consts.py:1503
msgid "Sheepie acquired"
msgstr "已获得 Sheepie （绵羊，炼金锅全装备的宠物）"

#: consts.py:1509
msgid "Order groups by tier"
msgstr "按层级排序组"

#: consts.py:1515
msgid "Hide Completed"
msgstr "隐藏已完成"

#: consts.py:1521
msgid "Show progress bars"
msgstr "显示进度条"

#: consts.py:1527
msgid "Handedness"
msgstr "惯用手"

#: templates/footer.html:2
msgid "Unless otherwise noted, all image credits to"
msgstr "除非另有说明，否则所有图像均归"

#: templates/sidebar.html:3
msgid "Welcome to"
msgstr "欢迎使用"

#: templates/sidebar.html:4
msgid "Join the"
msgstr "加入"

#: templates/sidebar.html:4
msgid "for the detailed patch notes!"
msgstr "以获取详细的补丁说明！"

#: templates/sidebar.html:8
msgid ""
"Heads up! You're on the beta-testing page. If you run into problems, try "
"heading back to the"
msgstr "小心！您正在访问 beta 测试页面。如果您遇到问题，请尝试返回"

#: templates/sidebar.html:10
msgid "Currently beta testing:"
msgstr "当前 beta 测试："

#: templates/sidebar.html:12
msgid "To try out the beta site, head to the"
msgstr "想使用Beta版本，请前往"

#: templates/sidebar.html:16
msgid "Most recent update"
msgstr "最近更新"

#: templates/sidebar.html:16
msgid ""
"New Sigil section, Printer Output sources info, alchemy requirement "
"adjustments"
msgstr "新增 Sigil(炼金魔符) 部分、打印机输出来源信息，炼金术的需求调整"

#: templates/sidebar.html:18
msgid "Previous update"
msgstr "上次更新"

#: templates/sidebar.html:18
msgid "Various tweaks. Check Discord for exact notes :p"
msgstr "各种调整，自己去 Discord 查看详情吧 :p"

#: templates/sidebar.html:21
msgid "This tool will retrieve the PUBLIC profile from"
msgstr "此工具将从"

#: templates/sidebar.html:22
msgid "for evaluation."
msgstr "中检索公开的配置文件来进行评估"

#: templates/sidebar.html:23
msgid "If you haven't uploaded your profile publicly before,"
msgstr "如果您之前没有公开上传过您的个人资料"

#: templates/sidebar.html:23
msgid "do it here"
msgstr "请在此处进行"

#: templates/sidebar.html:26
msgid "Alternatively, you can provide Raw JSON data."
msgstr "或者，您也可以提供 Raw JSON 数据"

#: templates/sidebar.html:27
msgid "Click on the Copy Raw JSON button. Paste results below."
msgstr "单击 Copy Raw Json 按钮。将结果粘贴到下面"

#: templates/sidebar.html:28
msgid "Click on the"
msgstr "单击"

#: templates/sidebar.html:29
msgid "button. Paste results below."
msgstr "按钮。将结果粘贴到下面"

#: templates/sidebar.html:31
msgid "Feature backlog can be found in the"
msgstr "待开发功能列表 你可以在这里查看"

#: templates/sidebar.html:32
msgid "Find this app on"
msgstr "Github开源地址 "

#: templates/sidebar.html:41
msgid ""
"Please enter your first IdleOn character's name, or Paste in your Raw "
"Game JSON from IE/IT"
msgstr "请输入您的第一个IdleOn角色的名称，或从IE/IT粘贴您的Raw Game JSON"

#: templates/sidebar.html:42
msgid "submit"
msgstr ""

